銅鑼灣站D口無狗

快撚D入岩入完

快入D口一入直去柴灣車快
月台唔見

推

走

老銅無封 但係重狗

又係收網包圍戰術 唔入得

去西營盤上山 HKU 一係去天后方向

上左車 停止一切討論

閒話家常 好多休班狗同藍屍潛伏

和理非街坊 落街接仔阿

小心休班狗

樓豬你鬼鬼地WO

以前係波台狗黎

有圖有真相 唔係你就係鬼

岩先上左車，柴灣方向冇狗，堅尼地方向唔知

仲坐黨鐵？

啱啱上往堅尼地城車 站內有大批速龍

往柴灣呀